# part of AskoziaPBX (http://askozia.com/pbx)
# Copyright (C) 2008 IKT <http://www.itison-ikt.de> 
# All rights reserved.
#
# Authors:
# 	Cao Xing <Caostern@googlemail.com>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-12 12:11+0100\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Accounts"
msgstr "账号"

msgid "Phones"
msgstr "电话"

msgid ""
"Phone Accounts allow you to configure internal extensions and their access "
"to Provider Accounts. Click an account type below to get started."
msgstr ""
"电话帐号，允许你设置内部分机和供应商账号对他们的访问。点击下面的一个帐号类型"
"来开始。"

msgid "SIP"
msgstr "SIP"

msgid "IAX"
msgstr "IAX"

msgid "ISDN"
msgstr "ISDN"

msgid "Analog"
msgstr "模拟"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Extension"
msgstr "分机"

msgid "Caller ID"
msgstr "呼叫者ID"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "click to enable phone"
msgstr "点击启用电话"

msgid "Do you really want to disable this phone?"
msgstr "真的要禁用这个电话？"

msgid "click to disable phone"
msgstr "点击禁止电话"

msgid "edit phone"
msgstr "编辑电话"

msgid "Do you really want to delete this phone?"
msgstr "真的要删除这个电话？"

msgid "delete phone"
msgstr "删除电话"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Dialstring"
msgstr "拨号串"

msgid "Providers"
msgstr "提供商"

msgid ""
"Provider Accounts allow you to configure routes to and from external sources "
"(i.e. VoIP service providers or attached ISDN / Analog interface hardware). "
"Click an account type below to get started."
msgstr ""
"通过提供商账号允许您设置与外部来源来往的路由。(即VoIP服务提供商或附加的ISDN/"
"模拟电话接口的硬件)。点击下面的一个账号开始。"

msgid "Pattern(s)"
msgstr "模式"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "click to enable provider"
msgstr "点击启用提供商"

msgid "Do you really want to disable this provider?"
msgstr "真的要禁止这个提供商？"

msgid "click to disable provider"
msgstr "点击禁止提供商"

msgid "edit provider"
msgstr "编辑提供商"

msgid "Do you really want to delete this provider?"
msgstr "真的要删除这个提供商?"

msgid "delete provider"
msgstr "删除提供商"

msgid "Number"
msgstr "数量"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Tone Zones"
msgstr "响铃区域"

msgid "Loaded"
msgstr "已载入"

msgid "drag-and-drop"
msgstr "拖放"

msgid "Inactive"
msgstr "交互"

msgid "Note:"
msgstr "注意："

msgid ""
"Select all indication tone zones the analog hardware should support. "
"<strong>The first tone zone will be the default tonezone."
msgstr "选择所有模拟硬件支持的响铃区。<strong>第一个响铃区将会是是默认的。"

msgid "GUI Options"
msgstr "用户界面选项"

msgid ""
"A self-signed certificate could not be generated because the system's clock "
"is not set."
msgstr "自签发的证书不能产生，因为系统时钟尚未设定。"

msgid ""
"A self-signed certificate and private key have been automatically generated."
msgstr "自签发的证书与私人密钥已经自动产生。"

msgid "Certificate and key must always be specified together."
msgstr "证书和密钥必须始终一起被指定。"

msgid "This certificate does not appear to be valid."
msgstr "这个证书似乎不是有效的。"

msgid "This key does not appear to be valid."
msgstr "这个密钥似乎不是有效的。"

msgid "webGUI SSL certificate/key"
msgstr "网页用户界面 SSL 证书/密钥"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "在这里粘贴一个X.509 PEM格式并签署的证书。"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Paste an RSA private key in PEM format here."
msgstr "在这里粘贴一个PEM格式的RSA私人密钥。"

msgid "Generate self-signed certificate"
msgstr "产生一个自签发的证书"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

msgid "Console menu"
msgstr "控制台菜单"

msgid "Disable console menu"
msgstr "禁用控制台菜单"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "改变这个选项需要重启后方能生效。"

msgid "Firmware version check"
msgstr "固件版本检查"

msgid "Disable firmware version check"
msgstr "禁止固件版本检查"

#, fuzzy
msgid ""
"This will cause the system not to check for newer firmware versions when the "
"<a href=\"system_firmware.php\">System: Firmware</a> page is viewed."
msgstr ""
"这会使AskoziaPBX不去检查新的固件版本当<a href=\"system_firmware.php\">系统："
"固件</a> 页面被查看的时候."

msgid "Package version checks"
msgstr "软件包版本检查"

msgid "Disable package version checks"
msgstr "禁止软件包版本检查"

#, fuzzy
msgid ""
"This will cause the system not to check for package updates when the <a href="
"\"system_packages.php\">System: Packages</a> page is viewed."
msgstr ""
"这会使AskoziaPBX不去检查软件包的版本当<a href=\"system_packages.php\">系统："
"软件包</a> 页面被查看的时候."

msgid "Hard disk standby time"
msgstr "硬盘待机时间"

msgid "Always on"
msgstr "一直开启"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid ""
"Puts the hard disk into standby mode when the selected amount of time after "
"the last access has elapsed. <em>Do not set this for CF cards."
msgstr "硬盘的空闲时间超过所选的时长即进入待机模式。<em>请勿为CF卡设置此选项 "

msgid "Navigation"
msgstr "导航"

msgid "Keep diagnostics in navigation expanded"
msgstr "保持导航条展开"

msgid "Keep advanced options in navigation expanded"
msgstr "保持导航条里的高级选项展开"

msgid "Hide SIP related options"
msgstr "隐藏与SIP相关的选项"

msgid "Hide IAX related options"
msgstr "隐藏与IAX相关的选项"

msgid "Hide ISDN related options"
msgstr "隐藏与ISDN相关的选项"

msgid "Hide Analog related options"
msgstr "隐藏与模拟电话相关的选项"

msgid "A valid port must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的端口。"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Binding Port"
msgstr "绑定的端口"

msgid "Jitterbuffer"
msgstr "時基誤差(Jitter)缓存"

msgid "Enable"
msgstr "允许"

#, fuzzy
msgid "Enable Jitterbuffer on IAX connections terminated by the system."
msgstr "允许IAX连接上的时基误差(Jitter)缓存被AskoziaPBX终止。"

msgid "Force"
msgstr "强制"

msgid "Use Jitterbuffer even when bridging two endpoints."
msgstr "使用時基誤差(Jitter)缓存即使桥接两个端点。"

msgid "A valid national prefix must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的国家区号。"

msgid "A valid international prefix must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的国际区号。"

msgid "National Prefix"
msgstr "国家区号"

msgid "International Prefix"
msgstr "国际区号"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "A-law"
msgstr "A-Law"

msgid "u-law"
msgstr "u-Law"

msgid "Manager Interface"
msgstr "管理界面"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "read:"
msgstr "读取："

msgid "write:"
msgstr "写入："

msgid "edit manager room"
msgstr "编辑管理空间"

msgid "Do you really want to delete this manager user?"
msgstr "真的要删除这个管理用户？"

msgid "delete manager user"
msgstr "删除管理用户"

msgid "add manager user"
msgstr "添加管理用户"

msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#, fuzzy
msgid "The username of \"admin\" is already used internally by the system."
msgstr "用户名\"admin\"已经被AskoziaPBX内部使用"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Deny Network"
msgstr "拒绝的网络"

msgid "set to '0.0.0.0 / 0.0.0.0' to deny everything"
msgstr "设置 '0.0.0.0 / 0.0.0.0' 以拒绝所有"

msgid "Permit Network"
msgstr "许可的网络"

msgid "set to '0.0.0.0 / 0.0.0.0' to permit everything"
msgstr "设置 '0.0.0.0 / 0.0.0.0' 以许可所有"

msgid "Read"
msgstr "读取"

msgid "Write"
msgstr "写入"

msgid "RTP"
msgstr "RTP"

msgid "The high RTP port must be greater than the low RTP port."
msgstr "高RTP端口必须大于低RTP端口。"

msgid "RTP Port Range"
msgstr "RTP端口范围"

msgid "The port range which RTP streams should use. (default:"
msgstr "RTP流应使用的端口范围。（默认："

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "after you click &quot;Save&quot;, all current calls will be dropped."
msgstr "按下 &quot;保存&quot; 后，所有正在进行的通话将会掉线。"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Default Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必须为\"默认的注册期满\"填入一个超时的秒数"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Minimum Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必须为\"最小的注册期满\"填入一个超时的秒数"

msgid ""
"A whole number of seconds must be entered for the \"Maximum Registration "
"Expiration\" timeout."
msgstr "必须为\"最大的注册期满\"填入一个超时的秒数"

msgid "Registration Expiration Timeouts"
msgstr "注册期满超时"

msgid "min:"
msgstr "最小"

msgid "max:"
msgstr "最大"

msgid "default:"
msgstr "默认"

msgid ""
"The minimum, maximum and default number of seconds that incoming and "
"outgoing registrations and subscriptions remain valid."
msgstr "最小，最大和默认的秒数，使传入传出的注册或者订阅信息保持有效。"

msgid "Default values are 60, 3600 and 120 respectively."
msgstr "默认值分别是60，3600和120。"

msgid "DNS Service Records"
msgstr "DNS服务器记录"

msgid "Disable DNS SRV lookups."
msgstr "禁用DNS SRV查找"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "ISDN Interface"
msgstr "ISDN界面"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Debugging"
msgstr "正在调试"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Debug Ouptut"
msgstr "调试输出"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Diagnostics"
msgstr "症状"

msgid "ARP table"
msgstr "ARP表"

msgid "LAN"
msgstr "LAN"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "delete arp entry"
msgstr "删除arp条目"

msgid "remove all entries from arp table"
msgstr "删除arp表的所有条目"

msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#, php-format
msgid "The specified file (%s) does not exist."
msgstr "指定的文件 (%s) 不存在。"

#, php-format
msgid "File contents (%s) saved."
msgstr "文件内容 (%s) 已保存。"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Contents"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "No matches found."
msgstr "没有找到匹配的"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "PBX"
msgstr "PBX"

msgid "Calls"
msgstr "电话"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "filter"
msgstr "过滤"

msgid "System log entries"
msgstr "系统日志条目"

msgid "Clear Log"
msgstr "清空日志"

msgid "Call Records"
msgstr "电话记录"

msgid "start"
msgstr "开始"

msgid "src"
msgstr "源头"

msgid "dst"
msgstr "目的地"

msgid "channels"
msgstr "信道"

msgid "last app"
msgstr "上一个app"

msgid "sec."
msgstr "秒."

msgid "bill"
msgstr "清单"

msgid "disposition"
msgstr "分类"

msgid "Clear log"
msgstr "清空日志"

msgid "Asterisk log entries"
msgstr "Asterisk日志条目"

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的IP地址"

msgid "Number of log entries to show must be between 50 and 1000."
msgstr "显示的日志条目数必须在50到1000之间。"

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)"
msgstr "翻转显示条目的顺序(最近的条目置于顶端)"

msgid "Number of log entries to show:"
msgstr "显示的日志条目数："

msgid "Enable syslog'ing to remote syslog server"
msgstr "允许系统日志到远程系统日志服务器"

msgid "Remote syslog server"
msgstr "远程系统日志服务器"

msgid "IP address of remote syslog server"
msgstr "远程系统日志服务器的IP地址"

msgid "system events"
msgstr "系统事件"

msgid "pbx events"
msgstr "pbx事件"

msgid "call detail records"
msgstr "通话详情记录"

#, fuzzy
msgid ""
"syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from this system."
msgstr ""
"系统日志通过UDP数据端口514发送到指定的远程系统日志服务器。请确认远程系统日志"
"服务器的设置能够从AskoziaPBX接收日志数据。"

msgid ""
"This page allows direct execution of commands on the Asterisk console. "
"Execute \"help\" to see a list of possible commands."
msgstr "本页允许直接在Asterisk控制台上运行命令。运行 \"help\" 查看命令列表。"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#, php-format
msgid "Count must be between 1 and %d"
msgstr "计数必须介于1和%d之间"

msgid "Traceroute"
msgstr "路由追踪(Traceroute)"

msgid "Count"
msgstr "计数"

msgid "Ping output:"
msgstr "Ping输出"

#, php-format
msgid "Maximum number of hops must be between 1 and %d"
msgstr "最大跳数(hops)必须介于1和%d之间"

msgid "Maximum number of hops"
msgstr "最大跳数(hops)"

msgid "Resolve IP addresses to hostnames"
msgstr "解析IP地址为主机名"

msgid ""
"Traceroute may take a while to complete.  You may hit the Stop button on "
"your browser at any time to see the progress of failed traceroutes."
msgstr ""
"路由追踪需要一些时间来完成。您可以在任何时候点击浏览器的停止按钮来查看失败的"
"追踪进程。"

msgid "Traceroute output:"
msgstr "路由追踪结果："

msgid "Dialplan"
msgstr "拨号计划"

msgid "Applications"
msgstr "应用"

#, fuzzy
msgid ""
"With some knowledge of how the Asterisk dialplan works, some basic "
"applications can be added to the system. These applications can then be "
"dialed via their defined extensions or used as a destination for incoming "
"calls from Providers."
msgstr ""
"在了解一些Asterisk拨号计划如何运作的情况下，一些基础的应用可以被加入到"
"AskoziaPBX中。这些应用程序既被预定的分机拨通，也可以用作提供商来电的目的地。"

msgid "edit application mapping"
msgstr "编辑应用映射"

msgid "Do you really want to delete this application mapping?"
msgstr "真的要删除这个应用映射？"

msgid "delete application mapping"
msgstr "删除应用映射"

msgid "add application mapping"
msgstr "添加应用映射"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "A valid extension must be entered."
msgstr "必须输入一个有效的分机"

msgid "Internal extension used to reach this application."
msgstr "内部的分机用来达到这个应用。"

msgid "Call Groups"
msgstr "通话组"

msgid ""
"Groups of extensions can be configured to ring concurrently. These groups "
"can then be dialed via their defined extensions or used as a destination for "
"incoming calls from Providers."
msgstr ""
"分机扩展的组可以被设置为同时响铃。这些组可以被各自预定的扩展分机拨通或者用作"
"提供商来电的目的地。"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "edit call group"
msgstr "编辑通话组"

msgid "Do you really want to delete this call group?"
msgstr "真的要删除这个通话组？"

msgid "delete call group"
msgstr "删除通话组"

msgid "add call group"
msgstr "添加通话组"

msgid "Group name"
msgstr "组名"

msgid "Internal extension used to reach this call group."
msgstr "内部分机用于联络这个通话组。"

msgid "Transfers"
msgstr "转移"

msgid ""
"A variety of settings are here which define how call transfers and call "
"parking are handled. The defaults should work in most situations."
msgstr "关于一个呼叫转移和呼叫停泊的多样化设置。默认设置适用于大多数情况。"

msgid "A valid parking start position must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的停泊开始位置。"

msgid "A valid parking stop position must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的停泊终止位置。"

msgid "The end parking position must be larger than the start position."
msgstr "停泊终止位置必须大于其开始位置。"

msgid "A valid parking extension must be specified."
msgstr "必须指定一个停泊分机。"

msgid "A valid park time must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的停泊时间。"

msgid "A valid key timeout must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的密钥超时。"

msgid "A valid attended transfer timeout must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的呼叫转移(attended transfer)的超时。"

msgid "A valid extension digit timeout must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的分机超时。"

msgid "Hot Keys"
msgstr "热键"

msgid "Attended"
msgstr "参与"

msgid "This key combination activates an attended transfer (default **)."
msgstr "这个键组合激活了一个呼叫转移(attended transfer)(默认：**)。"

msgid "Blind"
msgstr "Blind"

msgid "This key combination activates a blind transfer (default ##)."
msgstr "这个键组合激活了一个呼叫转移(blind transfer)(默认：##)。"

msgid "Call Parking"
msgstr "呼叫停泊"

msgid "Park Extension"
msgstr "停泊分机"

msgid ""
"Blind transfer to this extension to park a call (default 700). The number "
"read back to you after transfering is the extension where the call was "
"parked."
msgstr ""
"呼叫转移(blind transfer)到这个分机用来停泊通话（默认700）。分机号码将会在呼叫"
"转移和停泊后读回给您。"

msgid "Parking Range"
msgstr "停泊范围"

msgid ""
"This range of extensions is where parked calls reside (default 701-720)."
msgstr "这个分机的范围将用来停泊通话(默认701-720)。"

msgid "Timeouts"
msgstr "超时"

msgid "Attended Transfer Answer"
msgstr "呼叫转移应答"

msgid ""
"Maximum number of seconds an attended transfer can go unanswered (default "
"15)."
msgstr "呼叫转移最大无应答秒数（默认 15秒）。"

msgid "Transfer Key"
msgstr "呼叫转移键"

msgid ""
"Maximum number of milliseconds between key presses for transfer activation "
"(default 500)."
msgstr "最大呼叫转移按键的响应毫秒数（默认500毫秒）。"

msgid "Extension Digit"
msgstr "分机数字(Extension Digit)"

msgid ""
"Maximum number of seconds to wait between digits when transferring a call "
"(default 3)."
msgstr "呼叫转移时各数字间最大的间隔秒数（默认 3）。"

msgid "Park Time"
msgstr "停泊时间"

msgid ""
"Maximum number of seconds a call can be parked before it is transfered back "
"to the parker (default 30)."
msgstr "一个已经停泊的通话被转移回的最大秒数（默认 30）。"

msgid "AskoziaPBX: execute command"
msgstr "AskoziaPBX: 执行命令"

msgid "enter a command below..."
msgstr "在下面输入一个命令..."

msgid "Command:"
msgstr "命令："

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Download:"
msgstr "下载："

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Upload:"
msgstr "上载："

msgid "Upload"
msgstr "上载："

msgid "In"
msgstr "入"

msgid "Out"
msgstr "出"

msgid "Switch to bytes/s"
msgstr "转换到bytes/s"

msgid "AutoScale"
msgstr "自动缩放"

msgid "Graph shows last"
msgstr "图表显示"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "收集起始数据，请稍后..."

msgid "75%"
msgstr "75%"

msgid "50%"
msgstr "50%"

msgid "25%"
msgstr "25%"

msgid "Cannot get CPU load"
msgstr "CPU不能装载"

msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "built on"
msgstr "基于"

msgid "Platform"
msgstr "平台"

msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

#, php-format
msgid "%s days, "
msgstr "%s 天"

msgid "Last Config Change"
msgstr "上一次设置改变"

msgid "Active Calls"
msgstr "活动的通话"

msgid "Active Channels"
msgstr "活动的信道"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用"

msgid "Notes"
msgstr "Notes"

msgid "Interfaces"
msgstr "界面"

msgid ""
"Detected ports on this page must be edited and saved before the system can "
"utilize them."
msgstr "在本页探测到的端口必须加以编辑和保存后方能被系统使用。"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Wireless"
msgstr "无线"

msgid "Storage"
msgstr "储存"

msgid "No compatible analog interfaces detected."
msgstr "没有探测到兼容的模拟接口。"

msgid "Unit"
msgstr "部件"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Gain (rx/tx)"
msgstr "增益 (rx/tx)"

msgid "Echo Canceller"
msgstr "回声补偿器"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "edit analog interface"
msgstr "编辑模拟接口"

msgid "Do you really want to forget this interface\\'s settings?"
msgstr "真的要忽略这个接口的设定？"

msgid "forget interface settings"
msgstr "忽略接口设定"

msgid ""
"FXS interfaces connect to telephones and FXO interfaces connect to provider "
"lines. FXS interfaces produce electricity to power the telephone and FXO "
"interfaces accept the electricity generated by the provider."
msgstr ""
"FXS 接口连接到话机，FXO 接口连接到供应商线路。FXS 接口产生电力给话机，FXO 就"
"扣接收供应商的电力。"

msgid ""
"Connecting a provider line to an FXS port can damage your hardware! If you "
"are unsure which ports are FXO or FXS on your card, configure and connect "
"your phone accounts before connecting any provider lines."
msgstr ""
"连接一个供应商线路到FXS接口可能损坏您的硬件。如果您不清楚您的卡上哪个接口是"
"FXO或者FXS，在连接任何供应商线路之前，先设置并连接你的电话账号。"

msgid "Edit Analog"
msgstr "编辑模拟电话"

msgid "Interface #"
msgstr "接口 #"

msgid "Descriptive name for this interface"
msgstr "这个接口的描述名"

msgid ""
"The echo canceller 'tap' size. Larger sizes more effectively cancel echo but "
"require more processing power."
msgstr ""
"回声补偿器的‘tap’大小。更大的设置将抵消更多的回声，但同时需要更多的处理能力。"

msgid "Start Signaling"
msgstr "开始信号"

msgid "In nearly all cases, 'Kewl Start' is the appropriate choice here."
msgstr "几乎在所有的情况下，‘kewl开始’在这里是最适合的选择。"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

msgid "clicking &quot;Save&quot; will drop all current calls."
msgstr "点击&quot;保存&quot;会导致所有正在进行的通话断线。"

msgid ""
"Detected ports on this page must be edited and saved before the system can "
"utilize them. Be careful when configuring ISDN interfaces. Having a single "
"port on a card incorrectly configured can result in the entire card being "
"unusable by the system."
msgstr ""
"本页找到的端口必须编辑和保存后才能被系统利用。请小心设置ISDN接口。一个端口设"
"置的错误，可能导致整卡都不能被系统使用。"

msgid "No compatible ISDN interfaces detected."
msgstr "没有找到兼容的ISDN接口。"

msgid "Operating Mode"
msgstr "操作模式"

msgid "Enabled"
msgstr "允许的"

msgid "edit ISDN interface"
msgstr "编剧ISDN接口"

msgid "Operating Modes"
msgstr "操作模式"

msgid ""
"point-to-multipoint, terminal equipment: this port accepts MSNs to route "
"calls and is attached to the public ISDN network or another PBX system"
msgstr ""
"点对多，终端设备：这个端口允许MSNs路由通话并附加到公共ISDN网络或另外的PBX系统"
"中。 "

msgid ""
"multipoint-to-point, network termination: this port provides MSNs to route "
"calls and is attached to one or more telephones"
msgstr "多对点，网络终端：这个端口提供MSNs路由通话并附加1个或多个话机上。"

msgid ""
"point-to-point, terminal equipment: this port accepts DID to route calls and "
"is connected directly to another PBX system"
msgstr "点对点，终端设备：这个端口允许DID路由通话并直接连接到另一个PBX系统。 "

msgid ""
"point-to-point, network termination: this port provides DID to route calls "
"and is connected directly to another PBX system"
msgstr "点对点，网络终端：这个端口提供DID路由通话并直接连接到另一个PBX系统。 "

#, php-format
msgid "Edit ISDN Interface #%s"
msgstr "编辑ISDN端口 #%s"

msgid "An Operating Mode must be selected for this interface."
msgstr "必须给这个接口选择一个操作模式。"

msgid "Attempt to remove echoes from the line. (recommended)"
msgstr "尝试去除回声。（推荐）"

msgid "PCM Timing Slave"
msgstr "PCM时序从属(PCM Timing Slave)"

msgid ""
"There is already another card present which provides the timing.<br><em>"
"(Unless more than one inteface card is present in the system, this should "
"not be changed."
msgstr ""
"已经有另一个卡正在提供时钟。<br><em>(除非系统中有一个以上的卡，这个选项不易被"
"改动。) "

msgid "Disable Power Save"
msgstr "禁止节能"

msgid "Disable power save mode. (sometimes needed for older cards)"
msgstr "禁止节能模式（对一些老卡有时是必要的）"

msgid "Enable Polling Mode"
msgstr "允许探询模式"

msgid "Enable polling mode. (sometimes needed for older cards)"
msgstr "允许探询模式（对一些老卡有时是必要的）"

#, fuzzy
msgid ""
"The settings on this page are critical to ensuring connectivity to VoIP "
"Providers. In particular, incorrect Topology settings can prevent incoming "
"calls from connecting. If this system is behind a NAT, by default the system "
"requires the following ports be forwarded to it: 5060 UDP (SIP), 4569 UDP "
"(IAX) and 10000-10200 UDP (RTP Audio)"
msgstr ""
"本页的设置对确保连接到VoIP供应商十分重要。实际上，不正确的网络设置可能造成电"
"话无法接入。如果这个系统在一个NAT后，默认情况下，AskoziaPBX需要以下的端口映"
"射：5060 UDP(SIP),4569 UDP(IAX)和10000-10200 UDP (RTP Audio)"

msgid "A valid MAC address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的MAC地址"

msgid "A valid subnet bit count must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的子网位计数。"

msgid "A valid gateway must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的网关。"

msgid ""
"A valid IP address must be specified for the primary/secondary/tertiary DNS "
"server."
msgstr "必须为首选/备用的DNS服务器指定一个有效地IP地址。"

msgid "A public IP address must be entered for this topology."
msgstr "必须为这个网络布局指定一个公网IP。"

msgid "A valid public IP address must be entered for this topology."
msgstr "必须为这个网络布局输入一个有效的公网IP。"

msgid "A public hostname must be entered for this topology."
msgstr "必须为这个网络布局输入一个公共的主机名。"

msgid "A valid public hostname must be entered for this topology."
msgstr "必须为这个网络布局输入一个有效的主机名。"

msgid "The dynamic DNS username contains invalid characters."
msgstr "动态DNS的用户名中包含无效字符。"

msgid "Checked interfaces will be bridged to the main interface."
msgstr "选定的接口会被桥接到主接口。"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS服务器"

msgid "IP Addresses"
msgstr "IP地址"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid ""
"This field can be used to modify (&quot;spoof&quot;) the MAC address of the "
"network interface<br>Enter a MAC address in the following format: xx:xx:xx:"
"xx:xx:xx or leave blank"
msgstr ""
"这里可以用来修改 (&quot;欺骗&quot;) 网络接口的MAC地址。 <br>输入一个格式为： "
"xx:xx:xx:xx:xx:xx 的MAC地址或留空。"

msgid "Topology"
msgstr "网络布局"

msgid "Public IP Address: this PBX has a routable IP address (entered above)"
msgstr "公网IP地址：这个PBX由一个可路由的IP地址（上面输入的）"

msgid ""
"NAT + Static Public IP: this PBX is behind a NAT which has a static public "
"IP. Enter this IP below."
msgstr ""
"NAT + 固定公网IP：这个PBX处于一个有固定公网IP的NAT之后。请在下面输入这个IP。"

msgid ""
"NAT + Dynamic Public IP: this PBX is behind a NAT which has a dynamic public "
"IP. A hostname, constantly updated to point to this network is required. "
"Enter this information below."
msgstr ""
"NAT + 动态公网IP：这个PBX处于一个有动态公网IP的NAT之后。持续的更新指向这个网"
"络的主机名是必要的。请在下面输入这个信息。"

msgid "Static Public IP"
msgstr "固定公网IP"

msgid "Public Hostname"
msgstr "公共主机名"

msgid "This information should be updated by:"
msgstr "这个信息的更新应该由："

msgid "My Router"
msgstr "我的路由"

msgid "This PBX"
msgstr ""

msgid "Dynamic DNS Client"
msgstr "动态DNS客户端"

msgid "Service Type"
msgstr "服务类型"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Yes, alias \"*.hostname.domain\" to hostname specified above."
msgstr "是的，别名 \"*.hostname.domain\" 到上述指定的主机。"

msgid ""
"after you click &quot;Save&quot;, all current calls will be dropped. You may "
"also have to do one or more of the following steps before you can access "
"your PBX again:"
msgstr ""
"按下 &quot;保存&quot; 后，所有正在进行的通话将会掉线。在您重新您访问PBX之前，"
"也可以做如下的几步："

msgid "restart the PBX"
msgstr "重启PBX"

msgid "change the IP address of your computer"
msgstr "改变您计算机的IP地址"

msgid "access the webGUI with the new IP address"
msgstr "用一个新IP地址访问网页界面"

#, fuzzy
msgid ""
"The PBX automatically allocates leftover space for permanent storage. "
"Packages to extend the system's functionality can be installed in this space."
msgstr ""
"AskoziaPBX 会自动分配剩余的空间用作永久存储。系统扩展包可以被安装到这个空间。"

msgid "The system storage media is not large enough to install packages."
msgstr "系统剩余的储存空间不够安装这个包。"

#, php-format
msgid ""
"A minimum of %sMB is required. In the future, external media will be able to "
"be used, but currently packages must be stored on the internal system media."
msgstr ""
"最小需要 %s MB 空间。在将来，使用外接的储存媒介会成为可能，但是现在，包必须储"
"存在内部媒介上。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Installed Packages"
msgstr "已安装的包"

msgid "system storage partition"
msgstr "系统存储分区"

msgid "Edit Disk"
msgstr "编辑磁盘"

msgid "descriptive name"
msgstr "描述名"

#, fuzzy
msgid ""
"If a compatible wireless card is present in the system, it can be configured "
"to act as an Access Point. It will be bridged to the wired network that the "
"PBX is connected to."
msgstr ""
"如果在现有的系统中有一个兼容的无线网卡，那么他可以被配置成为一个接入点。它会"
"被桥接到AskoziaPBX连接的有线网络。"

msgid "SSID,Channel"
msgstr "SSID，信道"

msgid ",WPA version,WPA cipher"
msgstr "WPA版本，WPA 密钥"

msgid ",WPA PSK"
msgstr "WPA PSK"

msgid "The WPA PSK must be between 8 and 63 characters long."
msgstr "WPA PSK密钥必须由长度8到63个字符组成。"

msgid ""
"802.11a channels can only be selected if the standard is set to 802.11a too."
msgstr "只有当标准同样是802.11a的时候，才能选择802.11a的信道。"

msgid "802.11a can only be selected if an 802.11a channel is selected too."
msgstr "只有选择了802.11a的信道，才能选用802.11a。"

msgid "No compatible wireless interfaces detected."
msgstr "没有检测到兼容的无线接口。"

msgid "Enable Wireless Interface"
msgstr "允许无线接口"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "Hide SSID"
msgstr "隐藏SSID"

msgid ""
"If this option is selected, the SSID will not be broadcast in hostap mode, "
"and onlyclients that know the exact SSID will be able to connect. Note that "
"this option should never be used as a substitute for proper security/"
"encryption settings."
msgstr ""
"如果勾选此选项，则SSID不会被以HostAP的模式被广播，并且只有知道确切SSID的客户"
"端才能连接。注意的是，请不要用此选项来代替安全/加密的设置。"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA settings"
msgstr "WPA设置"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "none"
msgstr "没有"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "WPA only"
msgstr "仅WPA"

msgid "WPA2 only"
msgstr "仅WPA2"

msgid "WPA + WPA2"
msgstr "WPA + WPA2"

msgid "In most cases, you should select &quot;WPA + WPA2&quot; here."
msgstr "在大多数情况下，您应该在这里选择&quot;WPA + WPA2&quot;。"

msgid "Cipher"
msgstr "密钥"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "AES/CCMP"
msgstr "AES/CCMP"

msgid "TKIP + AES/CCMP"
msgstr "TKIP + AES/CCMP"

msgid ""
"AES/CCMP provides better security than TKIP, but TKIP is more compatible "
"with older hardware."
msgstr "AES/CCMP 提供比TKIP更好的安全性，但是TKIP与老的硬件有更好的兼容性。"

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "请输入WPA-PSK将用到的密码。其长度必须在8到63之间。"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "Enable WEP"
msgstr "允许 WEP"

msgid "TX key"
msgstr "TX Key"

msgid "Key 1:"
msgstr "Key 1:"

msgid "Key 2:"
msgstr "Key 2:"

msgid "Key 3:"
msgstr "Key 3:"

msgid "Key 4:"
msgstr "Key 4:"

msgid ""
"40 (64) bit keys may be entered as 5 ASCII characters or 10 hex digits "
"preceded by '0x'."
msgstr "40 (64) 位的密钥可以用5位的ASCII码或者10位以0x开头的16进制输入。"

msgid ""
"104 (128) bit keys may be entered as 13 ASCII characters or 26 hex digits "
"preceded by '0x'."
msgstr "104 (128) 位的密钥可以用13位的ASCII码或者26位以0x开头的16进制数输入。"

msgid "Edit Analog Line"
msgstr "编辑模拟线路"

msgid "A valid Caller ID must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的Caller ID。"

msgid "A phone with this extension already exists."
msgstr "已经存在这个分机了。"

msgid "A valid e-mail address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的e-mail地址。"

#, php-format
msgid ""
"<strong>No compatible interfaces found!</strong><br><br> To configure this "
"type of account, make sure an appropriately configured interface is present "
"on the %s page"
msgstr ""

msgid "Internal extension used to reach this phone."
msgstr "内部分机用于达到此话机。"

msgid "Analog Interface"
msgstr "模拟接口"

msgid "Edit External Line"
msgstr "编辑外部线路"

msgid "The internal extension used to dial this phone."
msgstr "这个内部分机用来拨打这个电话。"

msgid "Descriptive name for this phone."
msgstr "这个电话的描述性名称。"

msgid ""
"Number or string to be dialed to reach this telephone. This will be dialed "
"directly; outgoing pattern matching rules do not apply"
msgstr "数字或者字串用来拨打这个电话。这会是直接拨打，不会应用在外线模式中。"

msgid "Provider"
msgstr "提供商"

msgid "Outgoing provider to be used to reach this telephone."
msgstr "外线提供商用来达到这个电话。"

msgid "Edit IAX Account"
msgstr "编辑IAX账号"

msgid "A valid secret must be specified."
msgstr "必须输入一个有效的密码。"

msgid "A whole number of seconds must be entered for the \"qualify\" timeout."
msgstr "必须为\"qualify\"输入一个超时的秒数。"

msgid ""
"The phone number assigned to this account. Also this account's username."
msgstr "这个电话号码被分配到这个账号和它的用户名。"

msgid "plaintext"
msgstr "明文"

msgid "md5"
msgstr "md5"

msgid "This account's password and authentication scheme."
msgstr "这个账号的密码和验证计划。"

msgid "Edit ISDN Line"
msgstr "编辑ISDN线路"

msgid "This phone's number (MSN)."
msgstr "这个电话的号码（MSN）。"

msgid "Edit SIP Account"
msgstr "编辑SIP账号"

msgid "A whole number of calls must be entered for the \"call limit.\""
msgstr "请输入一个数字给\"call limit(呼叫限制)。\""

msgid "A whole number of calls must be entered for the \"busy limit.\""
msgstr "请输入一个数字给\"busy limit(繁忙限制).\""

msgid "This account's password."
msgstr "这个账号的密码。"

msgid "Dialplan Element Library"
msgstr "拨号计划元素库"

msgid "Functions"
msgstr "功能"

msgid "Audio Prompts"
msgstr "音频提示"

msgid ""
"Below is a list of the currently defined phones along with a basic Dial() "
"command to call them. Many additional options are available for this "
"command, please read its reference documentation in the Applications tab."
msgstr ""
"以下的这个清单，列出了目前定义的用基本dial()命令就能拨通的电话。很多附加的选"
"项可以加入这个命令中，请在应用程序选项卡中阅读它的参考文档。"

msgid "Caller ID / Name"
msgstr "Caller ID / 名字"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Printable Dialplan"
msgstr "可打印的拨号计划"

msgid "Internal Phones"
msgstr "内部电话"

msgid "External Phones"
msgstr "外部电话"

msgid "Conference Rooms"
msgstr "会议室"

msgid "Pin"
msgstr "Pin"

msgid "Custom Applications"
msgstr "自定义应用程序"

msgid "Dialing Pattern(s)"
msgstr "拨号模式"

msgid "A valid Caller ID string must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的Caller ID字符串。"

msgid "An incoming Caller ID override string must be specified."
msgstr "必须为一个呼入电话的Caller ID指定一个补充字符串。"

#, php-format
msgid "The dial-pattern \"%s\" is invalid. %s"
msgstr "无效的拨号\"%s\"模式。%s"

#, php-format
msgid "The incoming extension pattern \"%s\" is invalid. %s"
msgstr "这个呼入分机模式\"%s\"是无效的。%s"

msgid "Descriptive name for this provider."
msgstr "提供商的描述性名字。"

msgid "Telephone number assigned to this line."
msgstr "分配给这条线的电话号码。"

msgid "A valid username must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的用户名。"

msgid "IAX proxy host URL or IP address and optional port."
msgstr "IAX代理主机的网址或IP地址，还有它可选的端口。"

msgid "A valid default number (MSN) must be specified."
msgstr "必须指定一个默认的数量(MSN)。"

msgid ""
"The default telephone number (MSN) assigned to this line. Individual MSN "
"mappings can be defined below."
msgstr "分配给这条线路的默认的电话号码（MSN）。"

msgid "A valid \"fromuser\" must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的\"fromuser\"。"

msgid "SIP proxy host URL or IP address and optional port."
msgstr "SIP代理主机的网址或IP地址，还有它可选的端口。"

msgid "Authorization User"
msgstr "授权用户"

msgid ""
"Some providers require a seperate authorization username.<br>Defaults to "
"username entered above."
msgstr "一些提供商需要单独授权的用户名。<br>默认用户名填在上面。"

msgid "From User"
msgstr "From用户"

msgid ""
"Some providers require a seperate 'from' user.<br>Defaults to username "
"entered above."
msgstr "一些提供商需要单独的'from'用户。<br>默认用户名填在上面。"

msgid "From Domain"
msgstr "From域"

msgid ""
"Some providers require a seperate 'from' domain. <br>Defaults to host "
"entered above."
msgstr "一些提供商需要单独的'from'域。<br>默认主机填在上面。"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Conferencing"
msgstr "会议"

msgid ""
"Conference rooms with optional pin authentication can be configured here. "
"The system's performance is the only limiting factor on the number of "
"concurrent members. These rooms can then be dialed via their defined "
"extensions or used as a destination for incoming calls from Providers."
msgstr ""
"会议室以及可选的密码验证可以在这里被设置。系统配置是影响最大参与者数量的唯一"
"因素。这些房间可以被预设的分机拨通或者作为提供商来电的目的地。"

msgid "Room Number"
msgstr "房间号"

msgid "edit conference room"
msgstr "编辑会议室"

msgid "Do you really want to delete this conference room?"
msgstr "您真的要删除这个会议室？"

msgid "delete conference room"
msgstr "删除会议室"

msgid "add conference room"
msgstr "添加会议室"

msgid "Edit Room"
msgstr "编辑房间"

msgid "Conference room numbers must be numeric."
msgstr "会议室号码必须是数字。"

msgid "Conference number already exists."
msgstr "会议室号码重复。"

msgid "Conference number matches an existing extension."
msgstr "会议室号码与一个存在的分机冲突。"

msgid "Conference pins must be numeric."
msgstr "会议室认证码必须是数字。"

msgid ""
"The conference room's number, also the extension that this conference is "
"reachable at."
msgstr "会议室的号码，就是分机可以拨打"

msgid "Access PIN"
msgstr "接入验证码(PIN)"

msgid "Optional PIN needed to access this conference room."
msgstr "接入此会议室需要可选的验证码。"

msgid "Voicemail"
msgstr "语音邮件"

msgid ""
"In order to send missed call notifications and recorded voicemail messages "
"via e-mail, a mail server must be correctly configured here."
msgstr ""
"为了通过电子邮件发送错过电话通知和记录下的语音信息，这里需要正确的配置一个邮"
"件服务器。"

msgid "A username must be specified."
msgstr "必须指定一个用户名。"

msgid "A valid e-mail address must be specified for the \"from address\"."
msgstr "必须为\"来自地址\"指定一个有效的电邮地址。"

#, fuzzy
msgid "AskoziaPBX Test E-mail"
msgstr "AskoziaPBX: 执行命令"

msgid ""
"Your SMTP settings are working correctly. Voicemail via E-mail and missed-"
"call notifications can now be used."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "E-mail has been sent successfully."
msgstr "改动应用成功。"

msgid "E-mail was not sent, check your settings."
msgstr ""

msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

msgid "SMTP host URL or IP address and optional port."
msgstr "SMTP主机URL或者IP地址以及可选的端口。"

msgid "E-mail Address"
msgstr "电邮地址"

msgid "Options"
msgstr "选项"

#, fuzzy
msgid "Account uses TLS"
msgstr "账号"

msgid "TLS certificates are currently not verified."
msgstr "TLS证书，现在尚未验证。"

msgid "Test E-mail"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "E-mail Me"
msgstr "电邮地址"

msgid ""
"Type in an e-mail address and click &quot;E-mail Me&quot; to test your SMTP "
"settings."
msgstr ""

msgid "Presentation"
msgstr "简报"

msgid "From Address"
msgstr "从地址"

msgid "This will be shown as voicemail service's sending address."
msgstr "这会被显示为语音邮件服务器的发送地址。"

msgid "Defaults to the e-mail address entered above."
msgstr "默认的电邮地址在上方输入。"

msgid "E-Mail Language"
msgstr "电邮语言"

msgid ""
"E-mail notifications for new voicemail will be delivered in this language."
msgstr "通过投递这种语言的电邮来通知新的语音邮件。"

#, fuzzy
msgid "User defined e-mail text"
msgstr "发送错过的电话通知"

msgid "<p>This status page includes the following information:\n"
msgstr "<p>这个状态页包括以下信息：\n"

msgid ""
"Note: make sure to remove any sensitive information (passwords, maybe also "
"IP addresses) before posting information from this page in public places "
"(like mailing lists)!"
msgstr ""
"Note：从本页发送信息到公共位置(比如邮寄名单)前，请确认移除所有敏感信息（密"
"码，可能还有IP地址）。"

msgid "Passwords in config.xml have been automatically removed."
msgstr "config.xml中的密码被自动溢出了。"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "There are currently no active channels."
msgstr "目前没有活动的信道。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Application"
msgstr "应用"

msgid "Conferences"
msgstr "会议"

#, php-format
msgid "Member %s has been kicked from conference %s."
msgstr "成员 %s 被踢出会议 %s。"

msgid "There are currently no active conferences."
msgstr "目前没有活动的电话会议。"

msgid "Conference"
msgstr "电话会议"

msgid "Member"
msgstr "成员"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Do you really want to kick this member?"
msgstr "您真的要踢掉这个成员？"

msgid "kick conference member"
msgstr "踢掉与会成员"

msgid "Live"
msgstr "活动的"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

msgid ""
"if you can't see the graph, you may have to install the <a href=\"http://www."
"adobe.com/svg/viewer/install/\" target=\"_blank\">Adobe SVG viewer</a>."
msgstr ""
"如果您不能看到这个图片，那么您可能需要安装<a href=\"http://www.adobe.com/svg/"
"viewer/install/\" target=\"_blank\">Adobe SVG viewer</a>。"

msgid "Network Traffic"
msgstr "网络流量"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "In/Out Packets"
msgstr "进/出 包"

msgid "In/Out Errors"
msgstr "进/出 错误"

msgid "Collisions"
msgstr "冲突"

msgid "Last scan results"
msgstr "上一次扫描结果"

msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"

msgid "Rate"
msgstr "比率"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Noise"
msgstr "噪音"

msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Associated stations"
msgstr "相关监测站"

msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

msgid "Flags"
msgstr "标志"

msgid "Capabilities"
msgstr "能力"

msgid ""
"Flags: A = authorized, E = Extended Rate (802.11g), P = Power save "
"mode<br>Capabilities: E = ESS (infrastructure mode), I = IBSS (ad-hoc mode), "
"P = privacy (WEP/TKIP/AES), S = Short preamble, s = Short slot time"
msgstr ""
"标志：A=授权，E=扩展比率(802.11g)，P=节电模式<br>能力，E=ESS(基础结构模式)，"
"I=IBSS(ad-hoc 模式)，P=隐私（WEP/TKIP/AES），S=短期序言，s=短期插槽时间"

msgid "No stations are associated at this time."
msgstr "在这个时候没有相关联的站。"

msgid "Attached"
msgstr "附加的"

msgid "PH State"
msgstr "PH状态"

msgid "Dialtone"
msgstr "拨号音"

msgid "Driver Type"
msgstr "驱动器类型"

msgid "Channels"
msgstr "信道"

msgid "Serial"
msgstr "串行"

msgid "Power Save"
msgstr "省电"

msgid "General Setup"
msgstr "一般安装"

msgid ""
"This is the first page which needs configuring upon installing a new system. "
"Most importantly, the default password should be changed. Then, ensure your "
"host/domain name, time zone and country's indication tones are set correctly "
"before continuing."
msgstr ""
"这是第一页需要设置的，然后安装一个新系统。最重要的是，需要改变默认的密码。然"
"后，确认您的主机名和域名，时区以及国家提示音在继续前已被设好"

msgid "Hostname,Domain,Username"
msgstr "主机名，域，用户名"

msgid "The hostname may only contain the characters a-z, 0-9 and '-'."
msgstr "主机名只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "The domain may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "域只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "The username may only contain the characters a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "用户名只能包含a-z，0-9以及'-'。"

msgid "A valid TCP/IP port must be specified for the webGUI port."
msgstr "必须为这个网页设置界面指定一个TCP/IP的端口号。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "密码不正确。"

msgid ""
"The time update interval must be either 0 (disabled) or between 6 and 1440."
msgstr "更新时间的间隔必须是0（禁用）或者在6和1440之间。"

msgid ""
"A NTP Time Server name may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "一个NTP时间服务器名只能包含a-z，0-9，'-'以及'.'。"

msgid "name of the pbx host, without domain part"
msgstr "pbx的主机名，不含域名部分"

msgid "e.g. <em>pbx"
msgstr "例如 <em>pbx"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "e.g. <em>mycorp.com"
msgstr "例如<em>mycorp.com"

msgid ""
"If you want to change the username for accessing the webGUI, enter it here."
msgstr "如果您想改变登陆本设置界面的用户名，请输入到这里。"

msgid "confirmation"
msgstr "确认"

msgid ""
"If you want to change the password for accessing the webGUI, enter it here "
"twice."
msgstr "如果您想改变登陆本设置界面的密码，请在这里输入两次。"

msgid "webGUI protocol"
msgstr "网页设置界面传输协议"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

msgid "webGUI port"
msgstr "网页设置界面端口"

msgid ""
"Enter a custom port number for the webGUI above if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr ""
"在上方为网页设置界面输入一个定制的端口号，如果您想替代其默认设置的话。(80 为 "
"HTTP, 443 为 HTTPS)。"

msgid "Indications Tonezone"
msgstr "提示音"

msgid "Select which country's indication tones are to be used."
msgstr "请选择要使用的国家提示音。"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Select the location closest to you"
msgstr "选择一个离您最近的地点。"

msgid "Time update interval"
msgstr "时间更新间隔"

msgid "Minutes between network time sync.; 300 recommended, or 0 to disable"
msgstr "网络时间同步的分钟数；300推荐，或者0禁用。"

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP时间服务器"

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr ""
"使用一个空间来分隔多个主机（只需一个）。请别忘记设置至少一个DNS服务器，如果您"
"在这里输入主机名。"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份和还原"

msgid ""
"The entire system configuration can be backed up and restored via this page."
msgstr "通过本页可以恢复和备份整个系统设置。"

msgid "The configuration has been restored. The PBX is now rebooting."
msgstr "设置已被恢复还原。PBX正在重启。"

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "设置不能被恢复。"

#, php-format
msgid "XML error: %s"
msgstr "XML错误：%s"

msgid "The configuration could not be restored (file upload error)."
msgstr "设置不能被恢复（文件上传错误）。"

msgid "Backup configuration"
msgstr "备份设置"

msgid "Click this button to download the system configuration in XML format."
msgstr "点击这个按钮下载XML格式的系统设置。"

msgid "Download configuration"
msgstr "下载设置"

msgid "Restore configuration"
msgstr "恢复设置"

msgid ""
"Open an AskoziaPBX configuration XML file and click the button below to "
"restore the configuration."
msgstr "打开一个AskoziaPBX的XML设置文档并点击下面的按钮恢复设置。"

msgid "The PBX will reboot after restoring the configuration."
msgstr "PBX将在恢复设置后重启。"

msgid "Factory Defaults"
msgstr "出厂默认设置"

#, fuzzy
msgid ""
"The system has been reset to factory defaults and is now rebooting. This may "
"take a minute."
msgstr "系统被设置到了出厂默认状态并正在重启。这可能需要一分钟。"

#, php-format
msgid ""
"If you click &quot;Yes&quot;, the PBX will be reset to factory defaults and "
"will reboot immediately. The entire system configuration will be "
"overwritten. The LAN IP address will be reset to 192.168.1.2 and the "
"password will be set to '%s'."
msgstr ""
"如果您点击了 &quot;是&quot;，那么PBX会被重置到出厂状态并立即重启整个系统的设"
"置将会被覆盖。内网IP地址将会被重置为 192.168.1.2并且密码也会改为默认的'%s'。"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您真的想要进行？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "Firmware"
msgstr "固件"

msgid ""
"AskoziaPBX's firmware can be kept up to date here. The system's "
"configuration will be maintained through the upgrade. The system will reboot "
"automatically after installing the new firmware. Firmware images of formal "
"releases are digitally signed before distribution and checked upon "
"installation."
msgstr ""
"AskoziaPBX的固件可以在这里不断更新。系统设置在升级后将得到保持。升级后系统将"
"自动重启。正式版的固件镜像在发布前都经过数字签名和安装测试。"

#, php-format
msgid "The uploaded image file is not for this platform (%s)."
msgstr "上传的镜像文件不是这个平台的(%s)。"

msgid "Image upload failed (out of memory?)"
msgstr "上传镜像失败(内存不足？)"

msgid "The digital signature on this image is invalid."
msgstr "这个镜像的数字签名是无效的。"

msgid "This image is not digitally signed."
msgstr "这个镜像没有经过数字签名。"

msgid "There has been an error verifying the signature on this image."
msgstr "这个镜像上的数字签名在验证中出错。"

msgid "The image file is corrupt."
msgstr "这个镜像文件被损坏了。"

msgid "The firmware is now being installed. The PBX will reboot automatically."
msgstr "这个固件已经被安装。PBX会自动重启。"

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "这个平台不支持固件上传。"

#, php-format
msgid ""
"<strong>%s</strong><br>This means that the image you uploaded is not an "
"official/supported image and may lead to unexpected behavior or security "
"compromises. Only install images that come from sources that you trust, and "
"make sure that the image has not been tampered with.<br><br> Do you want to "
"install this image anyway (at your own risk)?"
msgstr ""
"<strong>%s</strong><br>这意味着您上传了一个没有经过官方认证的镜像，并且可能造"
"成意外行为或者安全漏洞。安装的镜像只有来自您信任的渠道，并且请确保其没有被篡"
"改。<br><br>您真的还是要安装这个镜像(风险自担)？"

msgid "Click &quot;Enable firmware upload&quot; below."
msgstr "点击下面的&quot;允许固件升级&quot;。"

#, php-format
msgid "Choose the new firmware image file (pbx-%s-*.img) to be installed."
msgstr "选择新的固件镜像文件(pbx-%s-*.img)用来安装。"

msgid "Click &quot;Upgrade firmware&quot; to start the upgrade process."
msgstr "点击&quot;升级固件&quot;开始升级过程。"

msgid "Enable firmware upload"
msgstr "允许固件升级"

msgid "Disable firmware upload"
msgstr "禁止固件升级"

msgid "Firmware image file:"
msgstr "固件镜像文件："

msgid "Upgrade firmware"
msgstr "升级固件"

msgid "You must reboot the system before you can upgrade the firmware."
msgstr "在升级固件前您需要重启系统"

msgid "DO NOT abort the firmware upgrade once it has started."
msgstr "请切勿在升级过程中退出。"

msgid "Packages"
msgstr "软件包"

msgid ""
"Packages to expand system functionality can be installed and updated here. "
"Start by clicking <img src=\"add.png\" border=\"0\"> to check for newly "
"available packages. All packages are digitally signed before distribution "
"and checked upon installation."
msgstr ""
"这里可以安装并升级软件包以扩展系统功能。请点击<img src=\"add.png\" border=\"0"
"\">开始查看新可用的软件包。所有的软件包在发布前都做过数字签名和安装测试。"

msgid "The digital signature on this package is invalid."
msgstr "这个软件包的数字签名是无效的。"

msgid "This package is not digitally signed."
msgstr "这个软件包没有数字签名。"

msgid "There has been an error verifying the signature on this package."
msgstr "验证这个软件包的数字签名时出错。"

msgid "The package is corrupt and has been deleted."
msgstr "这个软件包已经损坏并已被删除。"

msgid "Package already exists, install failed."
msgstr "软件包已经存在，安装失败。"

msgid "Extracted package not found, install failed."
msgstr "没有找到解开的软件包，安装失败"

msgid "Existing package not found, update failed."
msgstr "没有找到现有的软件包，升级失败。"

msgid ""
"The uploaded package is not newer than the existing package, update failed."
msgstr "上传的软件包比现有的要版本要老，升级失败。"

msgid "There are updates available for packages on your system."
msgstr "您的系统上有软件包可以更新。"

msgid ""
"Click the <img src=\"update.png\" border=\"0\"> icon below to select and "
"install the updated packages."
msgstr "点击下面的图标<img src=\"update.png\" border=\"0\"> 并安装升级包。"

msgid ""
"The following packages issued warnings while verifying their digital "
"signature. This means that they are not official/supported packages and may "
"lead to unexpected behavior or security compromises. Only install packages "
"that come from sources that you trust, and make sure that they have not been "
"tampered with.<br><br>Check the packages you wish to install despite this "
"warning."
msgstr ""
"下列软件包在验证数字签名时候发出警告。这意味着他们不是官方支持验证过的软件"
"包，并且可能造成意外行为或者安全漏洞。安装的软件包只有来自您信任的渠道，并且"
"请确保其没有被篡改。<br><br>"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Do you really want to disable this package?"
msgstr "您真的要禁用这个软件包？"

msgid "click to disable package"
msgstr "点击以禁用软件包"

msgid "click to enable package"
msgstr "点击以启用软件包"

msgid "backup package data"
msgstr "备份数据包数据"

msgid ""
"Do you really want to permanently delete this package\\'s configuration and "
"data?"
msgstr "您真的要永久的删除这个软件包数据及其设置？"

msgid "delete package configuration and data"
msgstr "删除软件包的数据和设置"

msgid "install new package"
msgstr "安装新软件包"

msgid "update package to newer version"
msgstr "升级软件包到新版本"

msgid "restore package data"
msgstr "恢复软件包数据"

msgid "Update Installed Package"
msgstr "升级安装了的软件包"

msgid ""
"Select which packages you would like to update, existing package data will "
"be preserved."
msgstr "选择您希望升级的软件包，现有的软件包数据将被保存。"

msgid "Update"
msgstr "升级"

msgid ""
"Select a .pbxpkg file from your computer to update from, existing package "
"data will be preserved."
msgstr "从您的电脑里选择一个 .pbxpkg 文件用来升级，现有的软件包数据将被保存。"

msgid "Manual Update"
msgstr "人工升级"

msgid "Install a New Package"
msgstr "安装一个新软件包"

msgid "Select which packages you would like to install."
msgstr "选择一个您希望安装的软件包。"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "No new packages available."
msgstr ""

msgid "Select a .pbxpkg file from your computer to install."
msgstr "从您的电脑中选择一个.pbxpkg文件安装。"

msgid "Manual Install"
msgstr "人工安装"

msgid "Restore from a Backup Archive"
msgstr "从备份恢复存档。"

msgid "Select a backup .tgz archive and press 'Restore'"
msgstr "选择一个备份.tgz存档并按下'恢复'"

msgid "Package data and logic will be replaced by the backup."
msgstr "软件包数据和逻辑将被备份取代。"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "The system is rebooting now. This may take a minute."
msgstr "系统正在重启。这可能会需要一分钟。"

msgid "Are you sure you want to reboot the system?"
msgstr "您真的要重启系统？"

msgid "ERR Could not save configuration.\n"
msgstr "ERR 无法保存设置。\n"

msgid "OK\n"
msgstr "好\n"

msgid "ERR Could not install configuration.\n"
msgstr "ERR 无法安装设置。\n"

msgid "ERR Invalid configuration received.\n"
msgstr "ERR 收到无效的配置。\n"

#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "秘密"

msgid "Body"
msgstr ""

msgid "The following variables can be used in the e-mail notification"
msgstr ""

msgid "extension number of voicemail box"
msgstr ""

msgid "name of voicemail recipient"
msgstr ""

msgid "duration of the message (i.e. 0:58)"
msgstr ""

msgid "caller id of person leaving the message"
msgstr ""

msgid "full date / time (i.e. 2025-11-20 (15:45))"
msgstr ""

msgid "generate password"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "use this password"
msgstr "这个账号的密码。"

msgid "webGUI language"
msgstr "网页设置页面语言"

msgid "Select in which language you want the webGUI to be displayed."
msgstr "请选择您希望本设置界面显示的语言。"

msgid "Audio Codecs"
msgstr "音频编解码"

msgid "Video Codecs"
msgstr "视频编解码"

msgid "Group Members"
msgstr "组成员"

msgid "Non-Members"
msgstr "非成员"

msgid ""
"All group members will be called at the same time. <strong>The voicemail "
"account associated with the first member will be used if the call is not "
"answered."
msgstr ""
"所有组成员会同时被呼叫。<strong>如果通话无应答，相关成员中第一个成员的语音信"
"件账号将会被使用。"

msgid "Incoming Extension(s)"
msgstr "打入的分机"

msgid "add incoming extension mapping"
msgstr "添加打入分机的映射"

msgid ""
"Enter a pattern or a phone number and select a destination extension. To "
"ring multiple phones, simply define them with the same pattern. If a phone "
"number is entered, it will used as the \"external\" number on unanswered "
"calls. If nothing is entered, all calls will be directed to the destination "
"extension.<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - matches digits 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - matches digits 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - matches digits 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - matches any digit in the brackets (here, "
"1,3,4,5)</li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - matches one or more characters</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - matches zero or more characters</li>\n"
" </ul>\n"
msgstr ""
"输入一个模式或者一个电话号码并选择一个目标分机.要让多个电话同时响铃，只需设置"
"其为同一模式即可。如果输入一个电话号码，它会被用作\"外部\"号码无应答的通话。"
"如果留空，所有电话会直接连到其目的分机。<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - 匹配了数字 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - 匹配了数字 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - 匹配了数字 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - 匹配方括号内的任何数字 (这里, 1,3,4,5)</"
"li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - 匹配一个或多个字符</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - 匹配零个或多个字符</li>\n"
" </ul>\n"

msgid "DTMF Mode"
msgstr "DTMF 模式"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Do not register with this provider."
msgstr "请勿与此提供商注册。"

msgid "Qualify"
msgstr "资格"

msgid ""
"Packets will be sent to this account every <i>n</i> seconds to check its "
"status.<br>Defaults to '2'. Set to '0' to disable."
msgstr ""
"软件包会被送到这个账号，每隔<i>n</i>秒以检查其状态。<br>默认为'2'。设置"
"为'0'则禁用。"

msgid "always use NAT mode."
msgstr "一直使用NAT模式"

msgid "only use NAT mode according to RFC3581 (rport)"
msgstr "只使用NAT模式根据RFC3581(rport)。"

msgid "never attempt NAT mode or RFC3581 support"
msgstr "从不尝试NAT模式或RFC3581的支持"

msgid "assume NAT mode but don't send rport "
msgstr "承担NAT模式但不发送rport"

msgid "NAT"
msgstr "NAT"

#, fuzzy
msgid ""
"Is there a NATing device between the pbx and this account? Setting this to "
"'yes' will work in most cases. The options 'never' and 'route' are only "
"rarely used for certain buggy SIP phones."
msgstr ""
"是否有一个NATing设备在这个账号和askoziaPBX之间？大多情况下设置此为'是'会有"
"效。选项'决不'和'路由'只用在某些特别的有瑕疵的SIP话机上。"

msgid "indefinitely"
msgstr "无限期"

msgid "Ring Length"
msgstr "响铃时长"

msgid ""
"The number of seconds this phone will ring before being reported as "
"unanswered."
msgstr "响铃时间的秒数，之后将被认为无人应答。"

msgid "Line Gain"
msgstr "线路增益"

msgid "receive"
msgstr "接收"

msgid "transmit"
msgstr "传输"

msgid ""
"Some analog connections may need adjustment to achieve an acceptable audio "
"level. Adjust the receive and transmit gain in decibels to amplify or quiet "
"the line."
msgstr ""
"一些模拟连接可能需要调整，以达到一个可以接收的音频水平。调节接收和传输增益以"
"放大或减轻线路的分贝。"

msgid "Incoming Caller ID Overrides"
msgstr "呼入Caller ID覆盖"

msgid "Source Name &lt;number&gt;"
msgstr "源名字&lt;号码&gt;"

msgid "Prepend with string"
msgstr "加在字符串前"

msgid "Replace with string"
msgstr "替代字符串"

msgid "Replace calling name with calling number."
msgstr "把呼叫名字替换为呼叫号码。"

msgid "Disable overrides"
msgstr "禁用覆盖"

msgid "Outgoing Caller ID"
msgstr "呼出的Caller ID"

msgid "Your Name &lt;number&gt;"
msgstr "您名字的&lt;号码&gt;"

msgid "Send string defined above&nbsp;"
msgstr "传输字符串的上述定义&nbsp;"

msgid "Send phones' Caller ID"
msgstr "发送话机的Caller ID"

msgid "There are currently no providers defined."
msgstr "目前尚未定义任何提供商。"

msgid "direct outbound dialing via SIP uris"
msgstr "通过SIP uris对外直接拨号"

msgid "Checked providers will be accessible from this phone."
msgstr "选出的提供商可以让这个电话连接使用。"

msgid "There are currently no phones defined."
msgstr "目前没有被定义的电话。"

msgid "Checked phones will have access to this provider."
msgstr "选出的电话会拥有连接使用这个提供商的权利。"

msgid ""
"Enter patterns, one per line, to define this provider's routing. Enter \"X!"
"\" to use this Provider for all outgoing calls. To only use this Provider "
"for calls starting with the number \"9\" enter \"9|.\". If no patterns are "
"entered, only incoming calls will be accepted.<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>+</strong> - adds a prefix (i.e. \"1+555\" matches \"555\" "
"and passes \"1555\" to the provider)</li>\n"
" \t<li><strong>|</strong> - removes a prefix (i.e. \"1|555\" matches \"1555"
"\" but only passes \"555\" to the provider)</li>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - matches digits 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - matches digits 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - matches digits 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - matches any digit in the brackets (here, "
"1,3,4,5)</li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - matches one or more characters (not allowed "
"before | or +)</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - matches zero or more characters (not allowed "
"before | or +)</li>\n"
" </ul>\n"
msgstr ""
"为每条线路输入模式，为供应商定义路由。输入 \"X!\"用于这个提供商的呼出电话。如"
"要让这个提供商只用作\"9\"开头的号码则输入\"9|.\"。如果没有输入模式，那么只有"
"呼入的电话会被接受。<br>\n"
" <ul>\n"
" \t<li><strong>+</strong> - 加入一个前缀 (即 \"1+555\" 匹配 \"555\" 并传递 "
"\"1555\" 给提供商)</li>\n"
" \t<li><strong>|</strong> - 去掉一个前缀 (即 \"1|555\" 匹配 \"1555\" 但只传"
"递 \"555\" 给提供商)</li>\n"
" \t<li><strong>X</strong> - 匹配数字 0-9</li>\n"
" \t<li><strong>Z</strong> - 匹配数字 1-9</li>\n"
" \t<li><strong>N</strong> - 匹配数字 2-9</li>\n"
" \t<li><strong>[13-5]</strong> - 匹配方括号里的素有数字 (这里, 1,3,4,5)</"
"li>\n"
" \t<li><strong>.</strong> - 匹配一个或多个字符 (不允许 在 | 或 + 前)</li>\n"
" \t<li><strong>!</strong> - 匹配零个或多个字符 (不允许 在 | or + 前)</li>\n"
" </ul>\n"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid ""
"Audio prompts will be played back in the selected language for this account."
msgstr "音频提示将以为这个账号设置好的语言回放。"

msgid "send missed call notifications"
msgstr "发送错过的电话通知"

msgid "don't send to voicemail when busy"
msgstr "不要发送语音信件如果状态为忙时。"

msgid ""
"An e-mail address. If entered, voicemail will be enabled on this extension. "
"Incoming messages will be sent to the given address."
msgstr ""
"一个电子邮件地址。如果输入了，语音信件会在这个分机上起效。呼入信息会被传送到"
"这个地址。"

msgid "Voicemail Services"
msgstr "语音信件服务"

msgid "must be configured</a> before this feature will work."
msgstr "在功能起效前，必须先设置。"

msgid "Public Direct Dial"
msgstr "公共直接拨打"

msgid "allow extension to be directly dialed over public networks"
msgstr "允许分机可以直接通过公共网络拨号。"

msgid "Public name. Enter a string to map a friendly name to this extension."
msgstr "公开名字。输入一个字符串并把它映射给这个分机。"

#, php-format
msgid ""
"Enabling this option will allow this extension to be reachable via SIP and "
"IAX2 uris (extension@%s)"
msgstr "启用这个选项会允许这个分机可以被SIP和IAX2 uris呼叫。(extension@%s)"

msgid "Call Limit"
msgstr "通话限制"

msgid "calls"
msgstr "通话"

#, fuzzy
msgid "Permit only 'n' concurrent calls (default: 2)"
msgstr "只允许 n 个呼出通话和 n 个呼入通话（默认：2）。"

msgid "Busy Limit"
msgstr "忙限制"

msgid ""
"Phone status will be switched to 'busy' with 'n' concurrent calls (default: "
"1)"
msgstr "电话状态被设置到'忙'及'n'并行呼叫(默认：1)。"

msgid "Logic"
msgstr "逻辑"

#, fuzzy
msgid ""
"Enter application logic, one command per line as shown: <br> <pre> 1,Answer"
"()\n"
" 2,Echo()\n"
" 3,Hangup()\n"
" </pre> <p>Programming applications for the PBX requires knowledge of the "
"Asterisk dialplan. An effort is made to verify this input but the "
"possibility remains that an install may be rendered useless by faulty "
"application logic. A reference of applications, functions and phones is "
"available in the <strong><a href=\"popup_dialplan_element_library.php\" "
"target=\"_blank\">Element Library</a></strong>.</p>"
msgstr ""
"输入应用的逻辑，一行一个命令如： <br> <pre> 1,Answer()\n"
" 2,Echo()\n"
" 3,Hangup()\n"
" </pre> <p>为AskoziaPBX的应用编程需要Asterisk拨号计划(dialplan)的知识。您的输"
"入将会被很好的验证，但是不完善的应用逻辑仍然有可能使AskoziaPBX安装不能使用一"
"个应用的参考，程序或者通话可以在这里找到<strong><a href="
"\"popup_dialplan_element_library.php\" target=\"_blank\">Element Library</"
"a></strong>。</p>"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "show"
msgstr "显示"

msgid "Manual Attributes"
msgstr "手动属性"

msgid ""
"Manual key-value pairs can be entered in addition to the generated "
"configuration (i.e. <em>configoption=value</em>). These settings will be "
"appended to this item's Asterisk configuration file or context. Unless you "
"have a very specific need to do this, nothing should be entered in this "
"field. Improperly formed values can break system functionality and/or open "
"security holes."
msgstr ""
"可以在生成的设置中手动加入关键值对(即<em>configoption=value</em>)。这些设置将"
"会被附加到这个项目的Asterisk配置文件中。除非您非常特殊的需要这样做，不然的话"
"请留空这个区域。不正确的设置值可能打破系统功能并且/或者打开安全漏洞。"

msgid "Text to be displayed for Caller ID."
msgstr "为Caller ID显示的文本"

msgid "You may enter a description here for your reference (not parsed)."
msgstr "您在这里输入一个描述，供您参考（不解析）。"

msgid "Public Number"
msgstr "公共号码"

msgid ""
"This 'external' number will be read back to the caller when reaching "
"voicemail; defaults to account's username if it is numeric. If it is not, "
"the internal extension this call was routed to will be read back."
msgstr ""
"这个'外部'号码会被主叫方读回，如果遇到语音邮件；默认的会到帐户的用户名，前提"
"是名字是数字。如果不是数字的话，将会被读回到相应的内部分机上。"

msgid "Authentication Method"
msgstr "验证方法"

msgid ""
"Most accounts will work using 'auto'. If this fails, select an "
"authentication method appropriate for your server."
msgstr ""
"大多数账号在'auto'下就能工作。如果这样出错了，请选择一个适合您服务器的验证方"
"法。"

msgid "of"
msgstr "of"

msgid "connected"
msgstr ""

msgid "connected but lagged"
msgstr ""

msgid "unreachable"
msgstr ""

msgid "status unknown"
msgstr ""

msgid "You are using the most recent version of AskoziaPBX."
msgstr "您正在使用AskoziaPBX的最新版本。"

msgid "You are using the most recent <strong>beta</strong> of AskoziaPBX."
msgstr "您正在使用AskoziaPBX最新的<strong>beta</strong>版本。"

msgid "A newer version of AskoziaPBX is available!"
msgstr "一个AskoziaPBX的新版本已经可用。"

msgid "A newer <strong>beta</strong> version of AskoziaPBX is available!"
msgstr "一个AskoziaPBX的新<strong>beta</strong>版本已经可用了！"

msgid "The following input errors were detected:"
msgstr "发现以下输入错误："

msgid "print"
msgstr "打印"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Manager"
msgstr "管理"

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "Ping/Traceroute"

msgid "ARP Table"
msgstr "ARP表"

msgid "Live Stats"
msgstr "实时统计"

msgid "Help"
msgstr ""

msgid "add a new item"
msgstr "添加一个新项目"

msgid "item is disabled, click to enable"
msgstr "项目是禁用的，点击启用"

msgid "item is enabled, click to disable"
msgstr "项目是启用的，点击禁用"

msgid "edit an item"
msgstr "编辑一个项目"

msgid "permanently delete an item"
msgstr "永久删除一个项目"

msgid "check for package updates"
msgstr "检查软件包更新"

msgid "restore a backup archive"
msgstr "恢复一个备份的文档"

msgid "download a backup archive"
msgstr "下载备份文档"

msgid "webGUI Configuration"
msgstr "网页设置界面"

#, fuzzy
msgid "Askozia&reg;PBX &copy; 2007-2009 IKT. All rights reserved."
msgstr "AskoziaPBX &copy; 2007-2008 IKT. All rights reserved."

msgid "view license"
msgstr "查看证书"

msgid "LAN net"
msgstr "局域网"

msgid "autoselect"
msgstr "自动选择"

msgid "100BASE-TX full-duplex"
msgstr "100BASE-TX full-duplex"

msgid "100BASE-TX half-duplex"
msgstr "100BASE-TX half-duplex"

msgid "10BASE-T full-duplex"
msgstr "10BASE-T full-duplex"

msgid "10BASE-T half-duplex"
msgstr "10BASE-T half-duplex"

msgid "1000BASE-TX full-duplex"
msgstr "1000BASE-TX full-duplex"

msgid "Public IP address"
msgstr "公网IP地址"

msgid "NAT + static public IP"
msgstr "NAT + 静态公网IP"

msgid "NAT + dynamic public IP"
msgstr "NAT + 动态公网IP"

msgid "Kewl Start"
msgstr "Kewl 开始"

msgid "Ground Start"
msgstr "基础(Ground)开始"

msgid "Loop Start"
msgstr "循环(Loop)开始"

msgid ""
"Echos audio and video back to the caller as soon as it is received. Used to "
"test connection delay."
msgstr "把音频和音频在收到后立即传回到呼叫方。用来测试连接延迟。"

msgid "Generates a constant 1000Hz tone. Used to test connection quality."
msgstr "产生一个稳定的1000hz的声音。用来测试连接质量。"

msgid ""
"Wake-Up call manager. Call to set and cancel wake-up calls on the current "
"extension."
msgstr "呼叫唤醒管理。呼叫设置或取消这个分机的电话唤醒服务。"

msgid "English (US)"
msgstr "英语（美国）"

msgid "English (UK)"
msgstr "英语（英国）"

msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgid "French (France)"
msgstr "法语（法国）"

msgid "French (Canada)"
msgstr "法语（加拿大）"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#, fuzzy
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语，巴西"

msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯语"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "English (formal)"
msgstr "英语（正式）"

#, fuzzy
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚"

#, fuzzy
msgid "Bulgarian (formal)"
msgstr "意大利语（正式）"

msgid "Czech"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Czech (formal)"
msgstr "法语（正式）"

msgid "Danish (formal)"
msgstr "丹麦语（正式）"

msgid "Dutch (formal)"
msgstr "荷兰语（正式）"

msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

msgid "Finnish (formal)"
msgstr "芬兰语（正式）"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "French (formal)"
msgstr "法语（正式）"

msgid "German (formal)"
msgstr "德语（正式）"

#, fuzzy
msgid "Greek"
msgstr "希腊"

#, fuzzy
msgid "Greek (formal)"
msgstr "法语（正式）"

msgid "Italian (formal)"
msgstr "意大利语（正式）"

msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgid "Polish (formal)"
msgstr "波兰语（正式）"

msgid "Portuguese, Brazil"
msgstr "葡萄牙语，巴西"

msgid "Portuguese, Brazil (formal)"
msgstr "葡萄牙语，巴西（正式）"

msgid "Russian (formal)"
msgstr "俄语（正式）"

msgid "Spanish (formal)"
msgstr "西班牙语（正式）"

msgid "Turkish"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Turkish (formal)"
msgstr "丹麦语（正式）"

msgid "point-to-multipoint, terminal equipment"
msgstr "点对多，终端设备"

msgid "multipoint-to-point, network termination"
msgstr "多对点，网络终端"

msgid "point-to-point, terminal equipment"
msgstr "点对点，终端设备"

msgid "point-to-point, network termination"
msgstr "点对点，网络终端"

msgid "United States / North America"
msgstr "美国/北美"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英联邦"

msgid "United States Circa 1950/ North America"
msgstr "美国1950/北美"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Russia / ex Soviet Union"
msgstr "俄罗斯 / 前苏联"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

msgid "Venezuela / South America"
msgstr "委内瑞拉 / 南美"

msgid ""
"The changes have been saved. You must <a href=\"/system_reboot.php\">reboot</"
"a> your pbx for the changes to take effect."
msgstr ""
"改动被保存。您必须 <a href=\"/system_reboot.php\">重启</a> 您的PBX使其生效。"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "改动应用成功。"

#, php-format
msgid "ERROR: the changes could not be applied (error code %s)."
msgstr "错误：无法应用改动（错误代码 %s）。"

msgid "reset filter and reload firewall logs page"
msgstr "重置过滤器并重载防火墙日志页"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "reload page"
msgstr "重载页面"

#, fuzzy
msgid "Outgoing Calls Only"
msgstr "呼出的Caller ID"

#, fuzzy
msgid "SIP Phones"
msgstr "电话"

#, fuzzy
msgid "IAX Phones"
msgstr "电话"

#, fuzzy
msgid "ISDN Phones"
msgstr "电话"

#, fuzzy
msgid "Analog Phones"
msgstr "内部电话"

#, fuzzy
msgid "active"
msgstr "交互"

#, fuzzy
msgid "inactive"
msgstr "交互"

msgid "up"
msgstr ""

msgid "down"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "associated"
msgstr "相关监测站"

msgid "HIDE"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "unconfigured"
msgstr "设置"

msgid "Package activated successfully."
msgstr "软件包成功启用。"

msgid "Package deactivated successfully."
msgstr "软件包成功停用。"

msgid "Package deleted successfully."
msgstr "软件包成功删除。"

msgid "Package restored successfully."
msgstr "软件包成功还原。"

msgid "Package installed successfully."
msgstr "软件包成功安装。"

#, php-format
msgid "%.2f GB"
msgstr "%.2f GB"

#, php-format
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#, php-format
msgid "%.0f KB"
msgstr "%.0f KB"

#, php-format
msgid "%d bytes"
msgstr "%d bytes"

#, php-format
msgid "The field '%s' contains invalid characters."
msgstr "'%s' 段含有无效字符。"

#, php-format
msgid "The field '%s' is required."
msgstr "'%s' 区域需要填入。 "

#~ msgid "descr"
#~ msgstr "描述"

#, fuzzy
#~ msgid "state"
#~ msgstr "开始"

#, fuzzy
#~ msgid "status"
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "ssid"
#~ msgstr "俄罗斯"

#, fuzzy
#~ msgid "and is now rebooting. This may take a minute."
#~ msgstr "系统正在重启。这可能会需要一分钟。"

#, fuzzy
#~ msgid "If you click &quot;Yes&quot;, the PBX will "
#~ msgstr "按下 &quot;保存&quot; 后，所有正在进行的通话将会掉线。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "be reset to factory defaults and will reboot immediately. The entire "
#~ msgstr "系统被设置到了出厂默认状态并正在重启。这可能需要一分钟。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If an analog interface is present but was not detected, please send <a "
#~ "href=\"ajax.cgi?exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg"
#~ "\">this output</a> to <a href=\"mailto:michael@askozia.com"
#~ "\">michael@askozia.com</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果有一个模拟接口没有被探测到，请发送 <a href=\"/ajax.cgi?exec_shell=/"
#~ "usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg\"> 的输出 </a> 到 <a href="
#~ "\"mailto:michael@askozia.com\">michael@askozia.com</a>."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If an ISDN interface is present but was not detected, please send <a href="
#~ "\"ajax.cgi?exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg"
#~ "\">this output</a> to <a href=\"mailto:michael@askozia.com"
#~ "\">michael@askozia.com</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果一个ISDN接口已经连接但没有被发现，请发送这个 <a href=\"/ajax.cgi?"
#~ "exec_shell=/usr/sbin/pciconf%20-lv;/bin/echo;/bin/dmesg\">输出 </a> 给 "
#~ "<a href=\"mailto:michael@askozia.com\">michael@askozia.com</a>."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If this is a USB ISDN device, send <a href=\"ajax.cgi?exec_shell=/sbin/"
#~ "udesc_dump\">this output</a> as well."
#~ msgstr ""
#~ "如果这是一个USB接口的ISDN设备，请同样发送这个输出 <a href=\"/ajax.cgi?"
#~ "exec_shell=/sbin/udesc_dump\"></a>。"

#~ msgid "AskoziaPBX webGUI"
#~ msgstr "AskoziaPBX 网页界面"

#~ msgid "AskoziaPBX"
#~ msgstr "AskoziaPBX"
